當時林鄭唔全封大陸人話「唔想歧視」，今日廣東禁港人入境係咪「帶頭歧視香港人」？

強烈抗議廣東省傷害中華民族感情，故意分裂祖國，違反港區國安法

屌你老母大大隻回力鏢打撚返落柒婆度

當初你唔禁鳩佢落黎，而家到我地爆之餘仲俾人封關

歧視左港人好多年啦

廣東省承認香港獨立

到時搞搞下又順便改埋歷史變香港肺炎

狗奴才係咁㗎啦
好彩香港果六成黃絲冇佢地奴性咁強

推

二等公民

冇記者會問

如果係真的話，好大可能涉嫌違反國安法，明顯傷害香港人感情、聲譽。

佢地可以落黎

鬼國人既性格就係 你排斥我就係你唔啱 我排斥你都係你錯
所以由始至終林鄭跟本唔當自己香港人而係當自己鬼國人
咁諗就合邏輯

林鄭月娥：香港人正condom，死極多每日200 個填返，洗撚理你地感受

個劇情慢慢就會改成咁:
1: 武漢肺炎唔係武漢來. 其實係香港最先爆發.
2: 香港武漢肺炎爆發係外國勢力投放, 想配合顏色革命搞垮支那.
3: 依家全支那都好返, 得香港爆就係證據.

香港人歧視支那人唔得
支那人歧視港燦關我撚事

有毒支那人要走既應該都走返哂上去，唔好返黎啦

廣東省鼓吹港獨

理解

而家已經係啦

啲中國人都CLS

傳到美國就美國肺炎

傳嚟香港就香港肺炎

究竟移民外國做二等公民
定係留低先做二等公民

Push

之前已經想改03年沙士係香港傳出來架啦﹐班人好陰毒

快推

靜啦 做咩打林鄭嘴巴

你想講 林鄭唔全封中國人

新歧視橙

廣東省違反國安法啦

錯喇！
應該係邊個地方做二等公民最爽皮！

其實我都唔明點解好似去到某個時間
班記者突然唔會主動質詢

一家人點解唔俾

強烈抗議廣東省傷害中華民族感情，故意分裂祖國，違反港區國安法

傷害香港人民感情

推到記者問

你肯定係未二等唔係三四等？
1 有錢人
2 大陸人
3 藍屍 新香港人
4 香港人

我好支持

應該仲要分埋藍黃

黄屍後生肯定係最低等

香港人應該會列做賤民
社會信用評分一開始分數比-300分
資源八成無得用

慢慢追

廣東省政府犯左國安法

話封支那關＝歧視支那不論香港定外國都係on9
轉個頭支那封撚返你地轉頭再笑你地係垃圾

因為佢會ban9你 88

林鄭：充分體現一國兩制

政府幾時出黎澄清？

成件事真係好on9

係廣東省。澳門政府都犯左國安法

啲PR都駁唔到

林鄭中左國安法 即時入獄 無須審判

回力鏢

殖民地嘅人就係低級啲㗎喇,所以寧願移民好過.

我都唔撚明，仲係到問撚埋d垃圾問題，明撚知佢都係9up答你，直接問d無撚建設性既問題串尻佢仲好啦

幾時有記者問

仲當香港人係人咩

自從利君雅比班藍絲搞之後
成班記者好似無晒團火咁
（唔係分化 只係針對記者會上表現）

記者又唔問

林太!!!! 我哋香港人俾人歧視啦!!!!!!!!
快撚啲帶埋3萬隻狗上去鏟平廣東!!!!!

不嬲都衰過二等公民架啦

廣東省：理撚得你，命仔要緊

林鄭當時唔封關 係因為想借香港做跳板 傳染武漢肺炎到全球

廣州仲獨立自主權大過香港

又啱

上左去班仆街返落嚟果時家居隔離肯定會大爆發

廣東省擁權自重圖分裂國家，駐港國安部門應嚴肅跟進

果然係港共